吳靄儀：修例令港府可接受北京命令 將港人引渡到中國大陸受審

政府建議修例以「一次性個案方式」，處理沒有與特區簽訂互助協議的地方的移交逃犯申請。前立法會議員、大律師吳靄儀今早出席商台節目時表示，《逃犯條例》是保障而非漏洞。她又指，本港法庭難審理其他地方有否人權保障及公平審訊，難作把關角色。

吳靄儀稱，《逃犯條例》在1997年通過，訂明不適用於中央人民政府或中華人民共和國任何地區，香港境內的逃犯不能移交內地，是一個保障，並非漏洞，「讓人留在香港是安心的」。

外界憂慮修例打開缺口，令政治犯被移交內地。吳靄儀指，何謂「政治罪行」向來多爭論，惟法庭不會考慮起訴背後有否政治動機，就如「艾未未（內地維權藝術家）被指暪稅，在香港暪稅或者騙稅局當然是罪；就算內地因政治理由，找一個罪名告你，這個不在法庭考慮之列」。

吳靄儀提及，公民黨立法會議員郭榮鏗曾向保安局長李家超建議，限制修訂只適用於台灣，並加設「日落條款」，惟遭當局拒絕。吳靄儀認為，可見政府意不在將疑犯移交到台灣審訊，而是「乘機要令特區政府可接受北京命令，將香港的人引渡到內地受審」。

19歲港青陳同佳去年涉嫌於台灣殺害女友後潛逃返港，惟本港與台灣無簽署移交逃犯協議，疑犯未能引渡返台受審；港府早前提出修訂《逃犯條例》和《刑事事宜相互法律協助條例》，處理內地、台灣等地區移交逃犯的要求。

林鄭又完成一件政治任務啦！

實有連登仔走出嚟講，咁對死咗個女仔咪唔公義囉。

咁唔該改埋香港唔好用普通法，好多有錢人都可以走法律程序打甩官司。

夠好唔公義咯。

謀殺打到誤殺，誤殺打到無罪

大把呢啲CASE。

又幾撚有公義呀？

跟支那法律啦，要証明自己無罪先。

仲邊有得疑點歸於被告。

好呀
捉晒班有錢佬話佢地洩露国家機密，抄晒佢地家就好

good point
其實用黎捉香港有錢佬機會反而大個普通人好多

當初係你班仆街話要「回歸」
今日也是你班仆街話「反港獨」
嘈乜叉？

係就好，班奶共有錢佬等被共產

大粒癦根本係棋子，垃圾

真心問，吳靄儀有反港獨咩

條友連吳靄儀係邊個都唔知啦

人地80年代已經提倡港獨係選項

唔理啦
保皇狗真小人wo
屌泛民緊要d

焦土撚出手未？
定功成身退收手？

咸年前既野講黎仲乜？ 劉江丵20年前都係港同盟黎架, 今日呢?

吳靄儀係公民黨架

公民黨何時支持港獨？

屌公民党人不嬲大小圍買哂
港獨係一個選項，不過支持楊岳橋贊成引入支那醫生個個咪吳靄儀

咸豐年前既野講黎仲乜？ 劉江華20年前都係港同盟黎架, 今日呢?

吳靄儀係公民黨架

公民黨何時支持港獨？

支持港獨，但叫大家投比楊岳橋唔好投比梁天琦
仲敢問人知唔知邊個吳靄儀

焦土唔出手已經當出手啦
不知幾想佢過到

依家公民党支持引入支那醫生都唔屌得?

淋病話做完呢任就返英國袓家

不論港獨 台獨 疆獨 藏獨
只要觸犯中國法律
不論是否港人 不論國籍
都有可能被引渡去中國

邊個唔比你屌姐
不過依加保皇狗唔只支持支那醫生
仲大讚新移民wo
唔知點解你只係睇到你所謂公民黨
可能你睇到但唔出聲啦
咪即係我講得岩囉

【每日150個】楊岳橋動議倡削單程證配額 陳克勤反修訂大讚新移民

嘉誠又贏

係POST 就POST 投票紀錄

三跑跑不出空域限制（民航機師 譚文豪）2015年03月24日出完文

2018年6月25日，工務小組通過撥款48億予第三跑興建額外設施，公民黨（楊岳橋譚文豪郭家麒陳淑莊）投上贊成票
公民党口裹說不，投票好誠實已經唔係第一次

再講你唔講「楊岳橋動議倡削單程證配額」一講我忍唔住問你
呢個動議咁撚柒重要，楊岳橋最後投左贊成反對定棄權呀屌你老母

你講到保皇狗真係冇人屌咁

喂喂
又玩轉移視線？
依加保皇狗佔大多數wo
如果講投票紀錄
你地保皇狗賣港次數泛民主拍馬都追唔上啦
沙中線特權調查
保皇狗反對定支持啊？反對
泛民支持
鉛水特權調查
保皇狗反對定支持啊？反對
泛民支持
我睇完投票紀錄啦
依加可以屌你未

你咁樣洗頭艇無得做
叫班船主點算

別讓………走了

好心做打手唔好做到咁柒啦，開POST 吹奏完楊岳橋幾威幾為香港，點知會都唔撚開搞到以後無得討論，仲夠膽用呢個動議讚楊岳橋，不如叫楊岳橋私底下PM 我啦，我出POST 一定無六個字的名字呢條友咁柒

話哂我讀大學個陣都幫公民党做唔小野，收順D 當PART TIME 我無所謂

民主回歸條老狗已仙遊，關我乜事？

比我踢爆個時咪出來話有屌囉
做得更過分既保皇狗反而唔提？
上面大大個例子啦

一見沙中線同鉛水
就回都唔回
驚我睇到？
你要既投票紀錄比左你啦
又想轉移視線啊？
跟投票紀錄屌都叫打手？
笑死人

喂喂
投票紀錄啊

呢條例我第一時間諗到環球時報：不要讓李嘉誠跑了！

我屌
你隻楊岳橋打手柒夠未
好，你講沙中線，我同你講沙中線
沙中線追加撥款終極表決 - 26:19 反對
涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰全部缺席投票，當 10 個有 8 個投票已經反敗為勝
沙中線土瓜灣站兩次P&P議案表決，郭家麒、陳淑莊、郭榮鏗、李國麟、葉建源分別缺席投票
內務委員會提出成立專責委員會調查沙中線事件被建制派聯手否決，但其中涂謹申梁耀忠郭榮鏗尹兆堅李國麟5人缺席投票
泛民邊忽支持沙中線特權調查呀，屌你老母

痴線
鬧你泛民就係親中保皇黨？咁你咪又係一樣係到屈鳩人，係到玩標籤？你同關蛇之流有咩分別啊？

係你哋大大聲聲講，入到議會之後會阻擋所有害港惡法㗎，用關鍵一席大鳩我哋唔投你，香港就會玩完㗎。我冇投俾你啫，我識好多朋友都投俾你果個關鍵dead body㗎

你叫佢哋點同投咗佢哋嘅選民交代啊？
選你入去諗住代表自己聲音，你老味竟然唔投票，有時仲支持埋政府一份？屌你咩，咁同投咗俾親中保皇黨有咩分別？

泛民口口聲聲保衛香港 保衛民主
自己做既野半筒水特止 睇直播睇到重要議題都唔撚理
話就話做左幾廿年工作 毫無作為

屌得大力d除左佢係做錯之外
你重要諗 佢地呃9左我地幾耐
議會入面所有議員 全部都唔係真心

因為兩邊都一9樣
屌邊個已經純粹個人自由同選擇

我揀既話 我一定先屌柒呃左我咁撚耐既泛民

閣下有咩高見

訓左無睇，想問下泛民投左D 乜撚野出黎

喂喂
係你自己先拎其他議案投票紀錄講先架wo
而且你拎五個出來就當全部？

投支持票的25名議員，包括有7名民主黨、6名議會陣線、4名公民黨議員、5名專業議政、工黨張超雄、提出動議的鄭松泰、醫學界陳沛然。

至於投反對票的議員，包括有12名民建聯、5名工聯會議員、3名經民聯、3名自由黨。此外，勞聯潘兆平、廖長江、陳健波、馬逢國、何君堯、陳振英、姚思榮、吳永嘉等八名建制派全部投反對票

可以收皮未啊你

劉度準備潛水未啊？
洗唔洗一個個同你慢慢扣
睇下保皇狗多定泛民多啊？
唔好潛水啊你

投支持票的25名議員，包括有7名民主黨、6名議會陣線、4名公民黨議員、5名專業議政、工黨張超雄、提出動議的鄭松泰、醫學界陳沛然。

至於投反對票的議員，包括有12名民建聯、5名工聯會議員、3名經民聯、3名自由黨。此外，勞聯潘兆平、廖長江、陳健波、馬逢國、何君堯、陳振英、姚思榮、吳永嘉等八名建制派全部投反對票

一樣？
點樣啊
一個個扣比你睇好唔好啊？
成日話一樣個班
只係保皇狗打手作出來拉對面落水既詭辯來

涂謹申
李國麟
毛孟靜
梁繼昌
郭家麒
葉建源
楊岳橋
陳沛然
陳淑莊
羅冠聰
呢班唔去投撚樣係唔係泛民，佢地去投票，已經反敗為勝，保皇狗一樣要輸呀屌你老母
贊成查沙中線，去撚左邊呀

喂喂
上水啦喂
投票紀錄出左啦wo
係咪證明我講得岩啊

投票紀錄咪睇住你班泛民唔撚投票搞到反勝為敗，睇唔撚睇到

鍵戰們，只要打的飛機危害國家安全都拉得

喂喂
紅色大字有咩解啊
識唔識數邊派多人反對啊？
係保皇狗啊
話我知多人反對個邊你提都唔提
點解啊？
咪即係證明我第一段講得岩囉

有 5 個泛民唔撚支持查沙中線，你又睇唔睇到呀

12＋5＋3＋8=28
28個保皇狗反對調理啦
屌左個唔超過十個泛民先啦
明眼人一睇就知你乜料啦
又屈我做打手？
我睇數字做人渣
夠客觀啦掛

你答我個 5 個唔贊成查沙中線既係咪泛民就得啦

我睇到啊
28個保皇狗反對啊嘛
vs 5個泛民
我咪屌保皇狗囉
我睇數字
不知幾客觀
點似對住28個扮睇唔到
大大隻字放大5個喂
太明顯啦

28個保皇狗
睇唔到
屌左5個泛民先啦
即係咩啊
即係我第一段講中晒囉

之後對住28個投反對既保皇狗扮睇唔到
追屌泛民5個
再屌你打手
到底係咩玩法

呢 5 個泛民搞到夠票收保皇狗既議案過唔到點解唔屌得?

唔係泛民，查撚左沙中線啦

保皇狗反對就一定啦
明明大好機會查沙中線
你泛民班撚樣唔去投票走去怪保皇狗，明明泛民齊人投票，幾多隻保皇狗反對都唔撚關我事
但你班泛民搞到查唔成，我唔屌你屌邊個

喂喂loop夠未啊
你柒左啦
有12名民建聯、5名工聯會議員、3名經民聯、3名自由黨。此外，勞聯潘兆平、廖長江、陳健波、馬逢國、何君堯、陳振英、姚思榮、吳永嘉等八名建制派全部投反對票

28個保皇狗啊
仲係度死頂要講投票紀錄
講個時又不停扮盲
不停想轉移視線
28大定5大啊？
答我啦

行軍打仗

敵人殺咗50個本國村民
但都有自己軍隊殺咗5個本國村民

依家村民屌鳩將軍，點解當年資助你去打敵人，結果殺返自己村民

個將軍講：敵人夠殺咗50個村民啦，你唔屌敵人將軍，走去屌我？？我冇聽過你屌過敵人喎，仲好意思屌我殺村民？

單眼佬都知

依家係 5 大呀屌你老母

泛民既小屌大幫忙睇左好多年了

開始用垃圾例子歪理啦
一時又話保皇泛民一樣
一見勢色唔對就用突然變成內奸
一開始想講投票紀錄講數字一比數字就開始用超過例子誤導

平時大大聲聲話關鍵一席，依家就關鍵缺席

你仲未答我
【每日150個】楊岳橋動議倡削單程證配額 陳克勤反修訂大讚新移民

楊岳橋投左贊成反荮定棄權呀屌你老母

屌你老母啲廢閪五毛又入嚟轉移視線想spin到啲人互屌

哦
原來打手駁唔到
要開始講違反常由既理由出來駁
5大過28都講得出
咁我其實乜都唔洗講
你已經自爆左係保皇狗打手

次次拎哂投票紀錄出黎就淨係識屈人係五毛

嚟啦
開始屈你做親支保皇打手

點解 5 唔可以大過 28 關鍵小數有無聽過?
平時泛民都成日話自己個一席好關鍵，咁 1 大定 28 大呀

有12名民建聯、5名工聯會議員、3名經民聯、3名自由黨。此外，勞聯潘兆平、廖長江、陳健波、馬逢國、何君堯、陳振英、姚思榮、吳永嘉等八名建制派全部投反對票

拎堆圖出來做乜
大大個證明啦
28個保皇狗反對沙中線調查啊

大家睇到未
呢班人已經要玩指鹿為馬去幫保皇狗轉移視線
5大過28都已經講得出
佢地其實都已經唔再掩飾身份
我就只睇數字
呢班人呢？
心照啦

【每日150個】楊岳橋動議倡削單程證配額 陳克勤反修訂大讚新移民

用你呢個POST ，楊岳橋完美示範左 1 係可以大過 28

你睇數字?
【每日150個】楊岳橋動議倡削單程證配額 陳克勤反修訂大讚新移民

咁楊岳橋呢個 1 投左D 乜撚野

繼續幫泛民倒米
明明都只係想質問點解泛民唔按選民意願投票

結果又搬親中保皇派去擋去spin，鬼唔知班親中保皇會幫死政府咩？

依家係問點解你claim自己係幫選民擋支港惡法，但結果做相反嘢，就係咁多啫。
你咪試下咁樣同泛民supporter咁講，屌佢就係親中保皇

我見你唔覆我上面點解話 保皇狗同泛民狗一樣 我咪貼到你見到為止囉
保皇狗直線賣港 抵屌
##b泛民狗呃香港人兼賣港 唔應該屌?

其實香港班有錢佬仲驚過你
到時想從香港徹資會被限制出境或被運上北京禁錮 然後要你比幾百億贖金

數字啊
比下泛民定保皇狗投支持定反對？
夠膽比下邊邊多？

唔夠你地保皇狗28個賣港仲要搵打手上來話5大過28咁無恥啦
講賣港你地保皇狗先係表表姐

你果5條友係理應投反對㗎
依家就係因為你哋冇盡責幫香港人阻擋支港啲仆街嘢啊！

唔投票，我投你做議員做咩啊？

所以點???

港獨你地唔支持

共匪走數你又反抗唔倒

過激又屌人搞事，個個拉去坐監

成班大狀黨咁多人中龍鳳

有無咩實質野幫倒香港人唔洗再受共匪走數???

定係次次剩係出黎分析一d九成人都知共匪想點咩嘅野??

擺明做你都得

同之前沙中線果時一樣
淨係識得搵保皇狗擋 點解唔屌保皇狗
之前有人屌保皇狗就扮睇唔到
一屌泛民狗就仆出黎

呢張表果時痴到爛 班友丈又扮睇唔到

你句句都講 你地保皇狗
你都只係想標籤我係撐保皇狗姐?
支持保皇狗死全家
我個人意願加多句
支持泛民全家生癌
唔使多謝

其實d咩咩反分裂國家法係要拉

你估香港班狗官會唔會話「因為政治罪」而唔交人

家陣亂Bam人入境都可以吹唔關政治事啦

你地保皇狗
就真係講保皇狗
講緊睇緊既保皇狗
不過你要自認冇人阻到你
畢竟5大過28都講得出啦

關佢撚事...垃圾官員提出嘅

你係咪唔係好識中文?
你覆得我既說話 你入面句野有 你地
我理解為 你指既團體裡面會包含 我
係好合理

而泛民同保皇係呢個議題
好明顯係理論上係對立
點解會有5個人同保皇狗同一個立場?

上面個巴打已經同你講左咩原因
你重係度扮睇唔到 死都挑起黎講

泛民係我心目中只係幫香港扮有民主既組織

合理合理
即係你要自認囉
講咁耐
咪即係我第一段講中左囉
保皇真小人唔理啦
屌左泛民先
又中
笑死我

本黎就用[洗頭艇]綁人返去架啦
而家立條法例明拉咁啫

唉泛民成盤散沙咁樣屌來屌去，撐唔落😂親中算了

屌邊個先純粹個人意願同選擇
你同我可以干預到其他人?
我視同一立場既人為親
親友背叛唔屌大力d?

我明白你係理解中文上係有能力不足既地方
我唔介意講多幾次 貼多幾次泛民小屌大幫忙同背叛既圖表

冇人預擾你wo
不過有28個唔提
專針對5個其他人點睇你係咪保皇狗打手
我就管唔到啦

來料啦來料啦

原本呢度泛民都有打手架啦
你覺得我係 咪你覺得係囉
都係果句

撐保皇狗同泛民狗 死全家

無謂非黑即白

係
放生保皇狗既全家生癌

因為果5個冇盡責投票囉
定係你覺得泛民支持者嘅睇法係棄權，所以果5位尊貴議員按佢哋意願去棄權？

你哋係代議士，係代表投咗俾你哋，支持民主嘅香港人去投票㗎

要屌班親中保皇派？支持！屌到佢反皮都得！咁可以點？佢會聽你講，支持返你轉頭？如果可以嘅，我立即組織香港人日日組團去屌柒佢哋都得

仲肯屌你，即其實香港人仲緊張你哋泛民，點解唔生性

不過你哋咁樣背叛香港人，只會一次次咁傷泛民支持者咋

都係果句，選你入議會就係投票
你唔投票嘅就讓返個位出嚟俾其他有心為香港擋支港惡法嘅人

好
唔咬保皇狗同泛民狗 全家生癌